有冇人租緊工廈做BAND房/STUDIO

有冇人租緊
咩設施 幾錢個月